嚟, 大家入嚟叫下新口號

香港警察
强姦謀殺！

邊度有香港警察

狗察
警謊

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

👍🏻